條女咩心態

從前有個男仔 識左個女仔 個男仔話同個女仔返大陸2日1夜 個女話唔肯 （話因為吖媽唔比） 但個男仔話同距去日本，韓國，台灣果d 7日6夜 個女仔又肯 想知個女仔究竟唸乜撚野 係乜撚野心態

大陸咁危險

Ed會唔會就係正宗港女

係咪你比？